18/19 學年 Non-JUPAS & 副學士專區 (21)

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

offergod

有兩個post邊個先係

Bu hrm poly aml offer god

Bu Offer god

New post lm
CityU English studies god
AIS God

offer god

lm

Lm

Offer god

BOM waiting list 係咪灰咗 仲有冇機

Cityu Offer god
Bu offer god
Lu offer god

Poly aml offer god
Edu ghks offer god
City interview god
Bu interview god

Polyu AML Offer God
City mgt Offer God

polyu offer god
bu offer god
cityu interview god

多謝edu offer god,已收history offer
再此求 city,bu and poly history offer 的憐憫

見到有巴打teaching chinese as a sed lang 轉左status 可唔可以講下幾號in?

marketing 三大就不乞食嗎

新post留名

HKU 6717 offer god
CUHK GLBS offer god
CityU PPP offer god

Hku offer god

Ching係由under review定waiting list轉過去

City interview offer god

有冇人知poly mkt 每年收幾多個人架？

點解BU Hist 到而家咩消息都無

琴日收到poly Language, Culture and Communication interview
有無巴絲打知大概會問啲咩同埋有無咩要注意
利申year 1
祝過3爆4 收offer收到手軟

求ust bm offer god
求polyu fs offer god
唔想白白浪費兩年啊

其實有個疑問
Bba 科（city bu poly) 係咪有interview 就唔睇cgpa ?
定 interview 正常但係 高gpa 先收？
邊個有機D?

啱啱今日收到ust BM同city BOM offer thanks offer god
終於都完結non jupas依個地獄 係到祝各位巴絲都收到心儀既offer

新po 再拜hku offer god

CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

Cgpa多少

6963 interview god

同問
邊間cc？

hku ba offer god
bu pra offer god

好老實 唔係專科嘅出到嚟都係乞食

Edu ghks interview god我求求你

CityU offer god
為吾城賣命

三月六

想問下bse poly派左offer未

Cu History offer god
Bu History offer god
Cityu Ais offer god
Cityu ppp offer god
Edu Ghks offer god
Lingu History and Social Science interview and offer god

4.23 HKCC

新post拜拜

求offer god俾朋友入到cu老人學
俾埋我city offer god佢

幫幫佢

新post拜拜
City ppp Offer god
Poly spa offer god
Bu gis Offer god
Edu lingu interview and offer god

City account offer god
City IM offer god
City BA offer god
Poly account offer god
Bu account offer god

新post 一拜offer god

ust bm offer god
city mgt offer god
poly mgt offer god

Ust Econ offer god
CUHK Econ offer god

巴打 ust bm幾多號in架

巴打今日幾點收到ust bm?

ust bm offer god
city mkt offer god
poly gscm offer god
bu mkt offer god

新po拜一拜offer god

6號

Offer god
Bu hrm
PolyU mgt
CutyU interview & offer god

Under review

新post一拜poly ageing offer

食1嚿屎同2嚿屎 冇咁慘

Polyu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

4.23😱😱
你DSE幾多分
Year2?

Edu offer god
求吓你俾offer我

推

Poly a&f 同acct都岀左interview 而我兩樣都冇 好開心呀真係

23號

3點

依加入
好處： 逃離asso 苦海 真係4年既大學生 享受完整ulife
Senior entry唔係想像中咁好 上到去又要搵intern 趕住grad

壞處： 比多一年學費同用多年時間

gpa幾多

GPA?

今年HKCC ACCT 好多>3.7
我都唔敢報, 班人太勁

其實多唔多人係排緊BOM waiting list 好驚 有冇人可以相認下

年年都有咁上下既人數

Ching gpa 幾多

2 round interview? poly account?

新po一拜
BU offer god
CU interview god

chur到病咗幾次，求下interview god俾等我in得順順利利

介唔介意講cgpa幾多？

CUHK offer god

me

Me

bu interview god

Cityu MGT offer god
點解咁耐都冇消息

New post lm
Anyone cu GPA

HKU offer god

BU interview god offer god

EDU science轉左submitted status
係咪有機

介唔介意問你gpa 同dse 幾多？
上年year1 報左 interview 都無。 好奇收到in既 實力係點

Cityu Offer god
Polyu Offer god

cityu marketing offer god
cityu management offer god
poly gscm offer god
cu glbs interview god

老老實實glbs咁遲都冇揾我interview其實呢科都打定輸數
但係city marketing又waiting list
management又咁耐都冇消息........
每日都見住有人收offer我就乜都冇 真係好撚頹
希望星期六gscm interview生生性性
唔求啲咩 有offer就得架喇

同問 聽前人講好似係

3.6

Ching gscm星期六幾點

3.8 hsmc

Yr幾？ Yr2 3.5都冇

我都係睇到你reply 頭先先去睇status
希望有offer 依家好不安...

Yr3

GPA幾多

GPA幾多 可唔可以講下

Poly in完通常過幾多個禮拜既星期四先出offer ?

~3.7

其實好驚有offer之後meet唔到

1-2

Bu hrm offer god
有一個offer就夠了

今晚poly spa有冇派offer?

出offer啦 但係要10000 我綜援户有冇機會refund

poly spa?

poly itc mkt頭先出左offer
city mkt出offer即decline

3.8X

poly bd offer god

Poly u 剛出了offer english studies

Offer god
City ba bom god
Poly anf god
求下offer god比個offer我

city offer god
bu offer god

唔係 係poly computing

你老未city bom 3.86 in得正正常常都un我waiting list都冇 侮辱到 indiv嗰part hea 9 in我我都努力up多啲

edu派嘅應該係direct offer嚟 唔洗驚meet唔到嘅

想問下收到city mkt 同 mgt interview/offer gpa幾多？？
會唔會再派interview

City offer and interview god
Poly offer and interview god
BU offer god

Indiv 佢問我poly揀咩科同埋鍾意邊科多D 當堂嚇窒左……

Offer god
Cityu BA BOM offer god
Polyu anf interview and offer god

BOM waiting list ?

今年爆晒煲

請問幾多號meeting

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD
男朋友一定要比心機 offer god都要保佑我地收到心儀offer

Hku BA
CUHK English
Offer God
多謝OFFER GOD嘅眷顧，終於比咗一個offer我

BU offer God 求你俾我入BU啦

Hku BA god 別無他求 冇就快d到5月等我死左條心佢

唔知bom多唔多人waiting list

我1號，但有fd6號去都有
定啲黎啦，呢科好多人decline

Ching又見到你 你收到咩offer

喺 individual 佢仲讚咗我幾次good 但我都冇offer

cu ie professor hello 收我好唔好

同問

Polyu AML offer god

ITC Tech係咪已經派咗offer？有冇巴絲收到？

Bu hrm 有無人收到offer ?

有frd話今年係派conditional offer

冇 等左好耐 應該冇機了

派左未

bu offer god
City offer god
Poly offer god

PolyU
但我好想好想好想讀中大

Poly bu city求下你

bu hrm求下你

cityu offer god

UST BM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

Poly ageing offer god

0930 勁早

新post又嚟拜一拜
HKU Offer God
UST Offer God
PolyU Offer God
by engine仔

同一個timeslot喎ching

當身邊嘅朋友收到offer
你仲未有interview/offer
真係 好煎熬呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上帝呀 幾時開返另一道門俾我

wow
一齊努力收offer啦

HKU offer
CUHK offer

有cu ibba offer 但係poly city連interviews 都冇叫過我去

是撚但啦
今日食食下飯 個朋友話收到offer
我都登佢開心 冇乜嘢好煎熬
要有就有架啦 stay strong
一切都喺運

Offer God
有offer會生生性性做人㗎啦

polyu aml offer god cityu banl ais offer god cityu becon interview god bu entrep offer god

Ching early round?

天呀 努力左兩年唔想take gap year等下年再報呀 求你比個offer

我GPA唔太高 3.5
DSE Full cert 18分
有考IELTS 6.5
中學有啲課外活動 學生會嗰啲 不過我唔知關唔關事

City offer god
Bu offer god

我有offer我都食齋啊ching

再拜一拜 edu offer god

希望有得我地食

Gap year 其實機會大唔大

HKU offer god
CU offer god
UST offer god
CityU offer god

想問Poly GSCM最早係咪17號in 有冇人再早啲？

你最好問下你個programme leader喎，應該可以幫到你prep

17號1045 有冇ching同時間 想靠呢科入PolyU 我見過往data係咪要cgpa3.5先會收

Same

City / EdU 是但比個offer都心滿意足了 真係好想讀英文

City bu offer god

base係幾多？

唔知 不過都見到有人gap year都入得返

我17號但下個slot 睇database大部分codi要過3.5

CityU Offer God
PolyU Offer God

跪拜offer god

底分係幾多？

岩岩出左poly itc mkt offer 係咪一野就派哂啦？

屌，我都覺得好似比人當狗咁撚

會咁樣問架

Ching yr幾 見有yr 2 cgpa 3頭都有

yr 2 啦 之前聽過好似收25個？

我們在大學的Offer God，
願人都尊祢的名為Offer God，
願祢的Interview降臨，
願祢的Offer行在我身上，
如同行在他人身上。
我們日拜夜拜的Offer，
今日賜給我們，
免我們的Offer under consideration，
如同免了我們的In Progress，
不叫我們遇見Unsuccessful application，
救我們脫離No Offer，
因為Offer、Interview、IELTS，全是祢的，
直到永遠。OFFER！

我個時indi都覺得佢好hea 但似係想睇你反應多啲
我報左mkt bom banl佢問我除左bom仲報左咩
我答左mkt banl
佢問我呢兩科會簡邊科
我仲要真心話地講左mkt
其實我諗佢真係睇gpa同英文

聽朋友講
1: stephen問你仲報左咩
個朋友就答左banl同bom only 事實仲有其他
之後stephen就話：真係冇啦？仲有架啵

2: 已經有mkt offer係手 冇講出黎 但stephen知
仲要問點解你有offer仲要黎

Yr 1連jupas收25 senior entry應該收多啲 去official Page 有講

佢問banl同bom點揀我答bom因為讀既野同依家讀既(hotel)大關係d etc...

自問答得ok
但唔撚比反應我

間間都係？

全部early round
City真係on99

跪拜offergod

CUHK English
Offer God

有無人知poly aging幾時出offer?

到底咩人咁得閒走去負評全部comment

Cityu mgt banl offer ogd
Ployu mgt offer god
buhrm offer god

Polyu itc offer god

認真想問
大家知唔知ust bm大約派左幾多offer
終會唔會再派
Feeling no hope

有offer未

同求 岩岩有人收到了

好似今日已經派多round 見幾個人話收到

所以真係驚到賴屎

啱啱聽個fd講都有收到

希望人人都有offer啦
包括我

但上次meeting唔係話22號先出架咩

淨係知senior year intake target係35-50個。買少見少

Y2呀 我見有師兄師姐寫低有space既condi cgpa3.2 cc既cgpa3.2 3.5都有

new post lm

Yr 幾

poly interview god offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

琴日in 完bu biotech，自知自己in得衰，今年已經gay year番緊工好痛苦，想回歸番學術既地方，oh offer god, tell us the reason.

Sorry 呀打錯字呀晨早流流，番呢份工搞到無哂精神it's gap year, I love u offer god.

bu offer god
city offer god
lingu interview god

幫你拜下

加油呀

edu offer god 求下你俾個offer我

加油ching
Cgpa多少？

UST BM OFFER GOD

Hku ba offer god
Bu chin offer god
Cityu chin offer god
Edu offer god

polyu ageing offer god

HKU IM offer god

Polyu offer god
Cityu acct offer god

Cityu Offer god
Bu offer god
Lu offer god
Polyu offer god

一日一拜 offer god

病到死死下我真係好崩潰
我求下個天俾我聽日in得順利

BU offer god

CU interview god

Poly ageing studies offer god

in完英文language studies一個禮拜但係仲未轉status

我都明白等待既煎熬
唔知派左幾多 但我估應該出曬啦
下星期都有academic briefing
上年都係派曬offer先搞個個talk
不過遲啲應該5-7月都會出少量n手飯
努力埋今個sem 可能都仲會有機
加油呀 唔好放棄

city account offer god

唉

Offer god 求你比比offer我

差0.04入 city biomed,個offer入左袋又倒番出黎好撚心痛

Cityu
Polyu
Edu offer god

有冇人收到edu info day email
係咪有報就會有
唔好比假希望我啦唉

ching介吾介意講下你in左邊間u 嘅英文？？

巴打

唉
為左呢個目標追尋左幾年
Retake又試過
皮膚 身體都搞到壞曬又試過
點解又係要我咁灰心

收到呀 之後即刻走上去睇轉左status未

City offer god
BU offer god
Edu offer god

有冇ching今日in cityu cs

我都係 但冇轉到status

你地係乜edu offer 5yr BED?

bu hrm offer god
city interview god
poly interview god
ling u interview god
幫男朋友拜埋
Bu offer god
City offer god
Cu interview god
HKu interview god
Ling u interview god
一個offer就夠 不求多

我都收到⋯⋯⋯⋯⋯咩意思

Condition offer?
差咁小
叫programme leader寫封信
應該可以入到架

5-7月offer
睇第四個sem?

5year BED primary maths

Cgpa 多少
Ching add oil

係咪有報就有edU封email???

我都收到 但未有offer 咩意思
我想讀書啊
跪求 offergod

有 offer 但我收唔到info day email

我都係收唔到咩email
我都有offer

PolyU a&f offer god

City Mkt offer god

我有offer wo 考慮緊 你想要？

應該有報人文科先會收到 因為係人文科info day

有冇人有city esm消息

Sem3 搞到cgpa得3.8

識人上年5月考final個陣已經收到
另外有個fd出埋sem4成績 7-8月先收到n手飯
但唔知關唔關佢sem4成績事
佢話可能因為keep住cgpa3.9到sem4無乜跌所以揀佢

BU interview god offer god
City interview god offer god

Polyu interview god
Cityu offer god

Offer God

幫朋友拜
cu老人學offer god

幫幫忙 佢會做好人

拜一拜
Cityu BOM offer god

係咪要好高分先入到？

巴打有無報其他u 你個分都好好啊 應該得既

Gender交完文無interview代表咩 唔好放棄我呀offer god 我會努力讀書

Gpa?讀咩？
仲未收到

做咩poly果邊又send多次黎話收到我transcript？ 又唔俾我in喎

Poly acct offer god

Poly shtm出interview未

Poly acct offer god
City Bu interview god

收到City Mgt 感謝offer God

Gpa god

好叻喎

Ching gpa幾多？

poly mkt係咪已經出曬interview
拜一拜bu offer god

咩科？
我3.6 hkcc 都無

叫左老師寫，自己又有寫，畫花哂塊面都唔得，其實真係好灰好傷心，眼見同學個個入到，心裹不是味兒

巴打咩gpa?

跪求offer god

Condition係咩？

仲未呀 ching你係唔係有offer啦

btw cc 3.3 應該幾時會有二手貨執

bu offer god
sem5 gpa god

我真係好想入教大地理教育
有無人收到offer
我連Interview 都無

cg3.3

city offer god

睇嚟我in得好差

咁加油，考好佢～

冇mgt offer...

14 in cgpa 3.7 above

有無ching講下poly gscm個interview 形式係點 同埋係咪一定要著suit

巴打唔好灰心 你仲有臥龍江

唔使驚呀 會有餓龍offer㗎啦

冇事㗎巴打 會有餓龍offer

我都報咗 幾時先會出結果

好多謝三位巴打安慰我……
諗梗去報速大

入黎拜下 offer god
Hku offer god
PolyU offer god
Ust offer god
cityU offer god
Bu offer god

聽講有人收到MLS interview 了
雖然我冇報

收到edu special education offer
感謝offer god

請問幾時收到㗎？direct 定condi

求interview god offer god

same

我頭先check ac先見到 佢又無send email俾我
Direct 月尾就要交acceptance fee

In 屎谷人 we trust

巴打不如一齊考慮下city屎谷仁大學

Bu offer god

求offer god 賜個UGC offer 比我啦
我會生性做一個好學生，上足堂，努力讀書

求offer 保佑

請問有冇人in完BU PRA而又收到Offer㗎？
我in完兩個幾禮拜都未有任何消息
同埋CU Journalism派咗interview未

唉
Poly Acct in得好差呀

我1號meeting 佢話最快2星期就出到 今日啱啱好兩個禮拜啦

gpa? 邊間cc?

問咗咩

洗唔洗自介
同埋問左咩

唔洗 written test問ban homework
Group discussion 問左3題
1 discuss one goal in your further study in university
2 property prices點解咁高 會對香港社會造成咩問題
3 香港想成為top financial centre in the world 要做d咩
大概係咁

擺明玩野啦 問佢野答啲唔答啲 又得一條友有咁有可疑

Ust bm offer god
Polyu fs offer god

Edu offer god

edu bafs教育
poly investment science
呢2科出左未

cityu marketing offer god
cityu management offer god
poly gscm offer god
cu glbs interview god

我真係好想讀大學架。。。。。。

city mkt offer god
我都好想繼續讀書

Edu offer god 好想讀書

Cityu offer god
Poly offer god

Bu isem offer god

再拜
Edu offer god 求保佑

Poly investment science 今日凌晨派左offer

3月2 interview

玩撚完

我8號收interview
9號interview
真心feel到惡意滿滿

City management一直under review
但又冇轉unsuccessful 則係有機定冇機

巴打 想問幾多個人in 問左幾多條問題？

應該未必嘅 佢可能仲有d未出 佢果時都派左2 rounds啦

會轉waiting list先
未派曬

poly acct offer god

而家派左幾多....

我唔係內部人士
識有人收到 不過未轉waiting list即係未派完

師弟 其實講真 Business就一定係揸兜 呢個已經唔係考慮點
其實我都係過來人 但嗰時就收唔到offer
但我睇你GPA冇4都3.9 如果捱多一年嘅話你絕對入到三大
可能你會想由year 1讀起有U life 但我可以同你講如果你下年有UST BM offer (year 2 entry) 你絕對會慶幸你宜家冇轉走 因為三大同city嘅資源相差太大啦 intern都係大公司 如果一個唔覺意碌入大公司intern 又俾你條後門狗攞埋return offer畢咗業即刻可以入去做 咁嘅話到時你得到嘅人生就唔係full year U life可以比較到架啦 所以如果係我就一定會捱多年

City acct 派左offer

Thx offer god

本身係under review 定interview?
佢點派？email?

ching們有無人已經收到ppp politics offer

ust offer god
city mkt offer god
poly gscm offer god
bu mkt offer god

gg我都收唔到

請問poly itc retail係咪出左offer？？？

Interview 轉 need view 再轉 conditional offer.
Email and SMS

Sorry. Under review

有冇人知poly shipping interview大約問d咩

有冇人知global supply chain interview 係individual, group定係written test?

Thank you

但連interview都未收到就已經轉咗under review呢？...

可以講下幾多gpa同邊個cc?

Bu hrm poly aml offer god 幾時先會有offer

聽日in polyu A&F 唔知點準備好 有冇人可以教路？

中大中文出了offer

edu offer god

到而家一個interview都冇係咪已經玩完

有無人知BU entre派佐offer未？

Hkcc cgpa 3.6

Poly Chinese and Bilingual Studies係咪派左interview啦

巴打有冇tg可以傾傾

Cityu banl im mgt ais offer god
Bu isem offer god
Lu offer god
第一次見到其他人有我冇 原來真係咁驚
Offer god我一直都盡力讀書 成績唔算差
我只係要一個offer 一個！

Cityu PPP offer god
Cityu ais offer god
Cityu Chinese and history offer god
Polyu fashion and textiles offer god
Hku ba offer god
Bu gis offer god

Btw city ais 派咗offer?

我都係有poly computing 同 cu ie

俾咗兩萬

幫fd問 收到 itc 邊一科嘅offer?

係順次序講？

Cu Econ anyone?

Offer god 求求你了

Bu cityu polyu lingu edu offer god
幫男朋友拜埋
edu offer god
interview god

真心想問city im 個Google form條please describe one of your greatest achievements during your associate degree study可以點答，真係好似冇achievement可以答但係又唔想答冇

有written, 都有group , both

Poly係唔係中意係凌晨派interview or offer

offer神求賜polyu management offer

上年答NO 最後都收到im offer 相信呢份嘢唔會太關事

我想知洗唔洗準備self intro 同written test 大概點做

今日12點in 果班 有30s self intro

加油

Offer god
Interview god

ppp housing offer 大概幾時出

city acct

應該in完一round先
巴打你individual in?

Written test應該都係果2條題目

邊兩條？

轉咗under review

Discission果9條題目邊到有得睇

係咪全部人都係under review

係

想問First-year entry究竟同year3 entry有咩分別
收分會低D?

再次多謝offer god 派咗offer俾我
希望大家都收到offer

有無year 1等緊hku ba 其實係咪已經派曬

收到edu offer letter
但無寫direct/conditional(網上都無寫
打去Offical問左話有寫condition就係conditional offer/無特別寫係direct offer 我怕我睇漏就gg
有無巴打收到信係conditional offer share睇睇？

我係Offer Confirmed [accept/Decline offer] 咁樣係咪direct

Ching收到咩offer？

巴打收到edu sci?

我都收到呀

報咗cityu acct 未有offer嘅巴絲嘅status 係咪都係under review?

我都係咁，唔清唔楚

Polyu mgt offer god

Interview

想問poly如果 first choice in左但唔理想 亦有人收到offer了 咁second choice 仲有無機會

Under review :(

聽日打電話問下

已經問左，唔知有無得直接幫我check呢

食品安全同取消功課 database有啦

Non jupas post第一頁既database

cu phil god

office唔知架咩

身邊個個都已經有offer甚至係有幾個offer...
得番自己連一個offer都未有，仲要比人Unsuccessful 左其實真係好驚

自問gpa唔低，interview表現都未算差(起碼無口窒窒咁 )

求下offer god 降臨比個offer我啦
只要上番U就夠啦
我求下你啦
努力左兩年.....

佢話見到有就有，無就direct offer....cls

Group in 第一組

Bu offer god
City offer god

Ching 咩GPA?

唔係好明

poly offer god
city offer god
bu offer god

見到database 有人11月29 號in City Mkt 今日收到offer. 想問下你地係咪全部都冇入waiting list而係under review?

即係有寫到condtion幾多=conditional offer
見唔到=direct

唔係
有朋友waiting list

Bu perm interview出左！

我都係 巴打覺得自己in成點

唔該哂絲打

加油呀巴打
retaker同路人

我尋日轉咗under review

btw請問絲打之後會唔會有confirmation email?

跪求offer god
全部frds都有offer 我都好想要
我一定會俾心機讀書 俾個offer我喇

本身已經收到hku ba offer
但係我比較鐘意讀city business多d
我怕入到hku ba冇出路
應該點簡 讀唔讀多年asso再博city as2

利申hkcc yr1

第一版下面寫要cgpa3.0或以上先有得transfer credit 姐係唔洗讀5年掛
應該係direct offer 但你有冇得transfer credit 就要睇cgpa

City Offer god
BU offer god
Poly offer god
Edu offer god

ais ppp offer god

一樣都係under review
No mail
利申：interview冇pre成舊屎咁

同問 我都係！

我唔係 我仲係application submitted

多謝offer god派cu Nursing 比我

你CGPA個range幾多
報year1定year3

無寫到明係direct都好不安

絲打加油 俾啲希望你

癲到搭搭下車係到喊
真係好崩潰，病到死仲要趕deadline
聽日interview我真係只係想順順利利
求下你啊cu interview god

我自問係個好人，有努力讀書
認真求下cu interview god

加油啊！

你報咩學系呀
加油呀撐住
我宜家都等中大offer,
本身bu派左offer, 但係佢太早派俾我，我手上得返10000蚊交一間u留位費，所以玩命reject左bu
我做窮撚都覺得好大壓力

過來人表示，一日未開學都仲有機會

祝你地快d收offer

有無year 1 報bu bba 既巴打/絲？到底幾時出offer....

祝人人有U讀

報得既 個個都有心

唔會咁唔公平既

巴打淨係報左bom?

巴打係咪一直都係under review?

巴打gpa幾多 apply year 1/3?

中大文研啊
早幾日in完bu仲等緊offer
其實我cgpa唔夠3.7 所以CU只係搏下
難得有得in我好驚自己斷送咗

加油啊！！祝你收到中大offer

cu ba
我係報左cu 哲學系呀
加油cheer up

有冇過來人知poly mgmt最快幾時派offer?

只係講咗兩次野 一次好簡短 另一次30s到
但好多人係無出過聲

請問city mgt 係咪已經派曬㗎啦⋯
如果今日冇係咪即係玩完

Hi 我都冇

Interview 後1-2星期

no la
仲有hku保底 等緊poly
你有冇offer

你係邊一日in

聽講話今日會派曬⋯

14/2

等二手飯😂

City mgt Offer God

等到天荒地老啊真係

好多有offer果d都係果日in

City Account offer god
City IM offer god
City BA offer god
Poly Account offer god
Bu Account offer god

Cgpa 3.3 apply year3 有sports achievements support

搭單想搵返9 號果日朝早in既gp mate

我想問係咪得我一個6號咁早in

唔係話收港隊咩？

6號好似係第一日

City acct
收到acct offer 既係咪講多過一次野

最早in但而家都冇offer 係咪姐係收皮

派左啦咩？

Thx ching

兩次野乜offer都無

見到啲friend都收到offer好登佢地開心
但自己一個offer都冇真係超驚
得自己冇offer一直睇email嘅日子仲有幾耐
可唔可以比個offer我 求下offer god
每日都想喊
希望最後一個interview 順順利利

上面有巴打收到 填埋drive
絲打你收唔收到

我都係
Status : ‘interview’

有冇巴絲in完city mgmt依家個status係waiting list

有香港排名 加叫出去拎過獎下

上年CityU offer分2-3 round派 唔洗太擔心

唔怪得

I know that feel bro

有無人報左ais但個status仲係application submitted

+1

多謝offer god
求左咁耐灰左咁耐終於到我有offer喇
我一定會好好做人報答社會孝順父母同捐錢俾有需要人士架
好激動好感動呀！！！！！

希望大家都會有心儀嘅offer，我身邊所有人所有朋友都有大學讀

感謝offer god

定係未有offer嘅全部都仲係under review

bu isem通常in完幾耐有offer

我under review

City mgmt offer god
City mkt offer god
分唔高但我識人同我同gpa拎咗offer
比我讀多兩年書

其實interview係咪睇最重

打咗去問話仲有得派 唔係跟日子

Ching收到咩offer

好呀! 希望在明天! 一直攞offer

係 嗰陣helper話係

全組大概講得1-2次野

齊

希望佢冇呃我 佢話如果你嗰round派完正常未有offer會出waiting list

同埋department 唔係收左工啦咩

上年有人去到七八月都仲係under review

咦唔係喎原來已經轉咗做under review sorry

仲要一路擔心一路趕Assignment 趕project
真係好想喊

Bu mkt offer god
Poly mkt offer god
Poly ITC offer god

你唔要比我

仲要上晝interview完晏晝考midterm 完全冇時間溫

我連interview都未收到 仲係under review緊 借問聲佢真係review緊定收已收
利申gpa 3.7

City mkt仲under review緊 係咪冇機啦

gpa唔算低 講佐一次簡短野 status都係interview

好想叫自己加油但我真係好難受好辛苦

啲friend有offer跟本今個sem hea讀都冇所謂
但好驚自己要gap year 但又冇心機

完全明白！ 仲要有midterm

快d轉走個status plzzz

加油呀ching 你一定有offer嘅

大家加油啊

希望大家一齊有offer

多謝你
希望承你貴言

祝人人有offer

high得滯唔記得講
city management
但我本身cgpa都唔算高 唔過3.4(其實可以叫低 )
所以今個sem要努力meet requirement唔可以跌
如果唔係就ifc見

恭喜巴打 同埋睇黎interview真係好緊要

又有新ust bm offer係張form度 好折磨呀呀呀呀

唔過3.4仲有冇機會收interview 其實好想讀呢科

又冇offer ifc見

唔好呀
加油呀
仲有機會有架

你地係完哂sem先in定點?我而家先sem5,仲有2個月grad

mgt今日冇係咪收皮㗎啦
巴打們幾時收到的

感謝OFFER GOD
感動到流咗幾滴淚

祝各位黎緊日後都收到offer

條友仲要串過馬撚
雖然佢串得起

Bu sw幾時出offer
求offer god保𧙗

我果時最多可以話正正常常
其實係group我自問都唔算突出
今次真係意外收穫
所以唔洗灰架 offer一定有你份

想知BU account幾時出offer 已經in完一個月

啱啱收到？

多謝你啊

2月13

Poly business bd offer god

3.5 city mgt in都無得in 睇住你地收offer 自己咩都無 真係

interview我唔清楚
但巴打唔好灰住
一定有靚offer揾上門嘅

gpa 3.7/4 都冇offer係咪in得太差

9月再相認啦我地

今日in完CU gender studies
拜拜cu gender offer god 先
Offer god
Offer god
Offer god

Me too 巴打CGPA點 有冇考ielts

想知有幾多人waiting list 收得20幾個?

拜拜 offer god

Ching 加油

唉，其實係咪interview重要過成績好多？自問自己interview 表現一般，仲要嗰陣時病住去 但係成績並唔差，活動亦都算ok多

想問polyu係咪唔收都會係一直Application being considered 好不安 無offer

AS I ? ASII ?

Cityu今日打咗2次打電話都無聽到⋯⋯

啱啱係幾點

意思係幾點sd俾你 好想要offer

Condition offer多少
Ching add oil

6點50... 佢仲未派哂 遲啲你都會有
AS2

cgpa 3.3 or above
thanks

我諗有得去in既gpa 都唔低
Interview 應該真係佔好重
Early round in 完到依家
派左2輪offer 都冇我份
灰到仆街
真係好想入ust bm

City Banl幾時出
收到即放mkt bom

City 中文
重interview?

就係收唔到先咁嘅款 仲 “interview”緊

佢點比offer你架？

想問city acct填左course relevance form嘅ching有冇offer?

有收到form 冇offer
仲係“interview"

Ust bm 求你俾次機會我 再派多啲offers plzzzzzzz 雖然今次面試表現麻麻，但我會好努力讀書同參加多啲活動 一定會比面試嗰陣時更加好 [ 好想你睇到 ]

求offer god 吾好放棄我

想問下有冇人收到city AD1 offer?

有冇收到ust bm offers 嘅巴絲講下幾時briefing session ? 如果到時都冇，心真的淡了

有無人收到cityu chin and hist offer?

poly未有interview

我poly都係咁

Poly AML Offer God

In 之前係Application submitted
In完都冇變過 姐係點

City AIS under review代表啲咩
求解

有冇人12號in city mgt 有offer ?

吾你老味咩
Offer神唔識睇你啲中文

最低幾多gpa先收？
我太空社科

而家edu status係offer confirmed 究竟係direct定condit 又冇email/SMS通知 完全唔知係咩情況 好不安

Mgt mkt program leader講明睇gpa多d

如果唔收 會一直都係application being considered

Ching咩科 should be direct offer

有冇人知如果ais係一開始submitted咗之後就變under review 係咪代表有機

好想知 唔收都希望知道 起碼唔洗日日上去

同問 好想要
Offer god

本來仲有希望，見到呢句好灰。

應該係direct
之後佢寄信會話最後cgpa過3.0可以transfer credit 唔洗讀咁多
加油

City offer god
BU offer god
Lu Offer god
Edu offer god

咁收到果張form有咩意思...？

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

Poly aml offer god
Edu ghks offer god
Cityu AIS ppp sociology offer god
Bu interview god

Bu bba

24號....
冇嘅，我上年冇得去briefing, 7月先收offer....

Bu ba offer god
Cityu Chinese and history offer god
Cityu translation offer god
Cityu ais offer god
Lingu edu interview god

唔係

巴打經驗大概幾耐會寄到黎？

同問+under review +1
Ching幾多gpa?

唔係有報就轉status咩

由in完到轉submitted用咗岩岩好七日
由submitted到offer confirmed都係七日
offer confirmed到寄信用咗兩日定三日

求Year3 offer god降臨

樓上有人話仲係application submitted

感謝巴打分享 祝早日有offer 齊齊上岸

CityU mgt offer god
CityU mkt interview god
PolyU mgt offer god

polyu aml offer god cityu ais banl offer god cityu becon interview god bu entrp offer god
見到Fd有offer真系開心,但系自己無真系每日掙扎到想跳樓
屋k窮無錢比我讀sf,自己廢青用左10皮做asso仔,睇住屋k人由一開始dse對我充滿期望到宜家無咩希望。真系好想讀u啊

阿豬阿狗都會轉
出唔出一件事

SF同政府資助大學差不多學費

因為有三萬資助

想問你in完mgmt之後有冇收到form 好似有人講過收到但我冇

一日未轉unsuccessful一日都有希望！！！！！！！

利：同你一樣

我cgpa 3.37 讀acct，家都仲未有interview 係咪冇機會入ugc 㗎啦？
好擔心自己冇offer 😣
日日見住啲fd 去interview ，仲聽到佢哋有offer
自己乜都冇仲要扮到好登佢哋開心，就嚟精神分裂

Cu interview god
Cu offer god
Poly offer god
Hku offer god
Bu offer god
聽到人人個個拎左一兩個offer 係手
自己好似日日叫春咁 真係好想死啊
希望同我遭遇一樣既巴絲都快啲拎到！

你報左咩先, 我CGPA 同你一樣
CITY IM & BANL,POLY 水泡科都有interview
BU都有, 但我冇去到

Offer god
我真係會努力讀書

收到mgt offer 了
Thank you offer god
希望其他巴打都會收到

三間都報左acct
city 報左ba
poly 就global supply chain (唔知係咪水泡科
bu 就finance
好似揀錯晒咁

我地加油呀 offer god眷顧我地唔該

打好啲字先再讀書
k乜嘢，系乜嘢

Poly offer god
生性呀聽日

冇收到 我cccu

我都係，信又無寫

有無人仲未收到6963interview?

CU journalism interview god and offer god
BU interview god and offer god

sms+email
佢話仲會寄信

我都等緊

見有人填form收到offer
但唔係acc major既人

想問一下 收到city acct同mgt offer嘅ching 係咪都係ASII，有冇人收到ASI ?

真係收到唔係假？雖然都打定輸數等食n手飯但都會唔開心

ACCT 一定冇機 ,
我果邊lecturer 話冇3.5都冇得入, POLY condition 係3.5

Edu offer letter 都無寫direct/conditional

留名睇人解答

有無打電話
今日miss 左cityu 2個call

有冇check邊個department 打比你？

咪話冇寫condition 嘅都係direct offer

會唔會無聽就唔俾offer

冇事嫁！！！一定有offer!!! 人人有degree!!!

BU entre offer有無人收到？

姐係check左未......

好羨慕有offer 既人
我知自己gpa唔高 我唔貪心只求一offer
Offer god

我幫人問
條友無覆我

答返先 佢冇打比我 會唔會係你漏左d野冇比佢？所以佢先打比你

三日

佢叫得你交acceptance fee都唔會係conditional掛

咁其他呢？
如果我sem4 cgpa有3.5，仲有冇機？
我最後希望係lingu 㗎啦!

我打左去問 佢話頭幾行冇寫住conditional 係幾多就係direct offer

本身bu好似多數收親生仔

仲將希望擺系BU ACCOUNT度
GPA唔差但一個offer都未有interview都表現正常
唔知會唔會因為我冇公開試成績

剩係講acct啦
LingU得好少位 聽講收自己cc多
其他U冇3.5in都冇乜機會in
嗰日去city 2nd in聽佢講好似係調高咗gpa requirement

city account過3.2就有得interview

但嗰日聽佢講2nd round係expect人有3.5 同埋full cert

上星期四in完語文研究今日無轉status
係咪無望了⋯今日收完佢封info day email空歡喜一場已經崩潰到喊左出來⋯

有無ching知BU HRM會比較睇GPA定睇INTERVIEW 表現去派OFFER ？

但係我status 轉左做under review，但係我冇in過

有FD 打過去問, 冇interview , under review 姐係= unsuccessful

幫全部人拜offer god

我year1 報，都係under review..

咁我係咪冇希望啦

乜希望都冇晒

咁interview 代表咩？
係咪重衰過under review

我公開試咪又係一pat屎
為左安慰自己成日都會同自己講：係你就係你

利申翻先我都冇offer 只係講下自己知嘅幫下人
講真我會建議巴打focus city水泡科
冇估錯嘅你應該1st choice acct 2nd choice fin/global supply chain (?)
BU acct我唔知仲會唔會派interview 但city就9成唔會 poly interview以往 cut off 3.5
另外bu poly都唔係好睇2nd choice
所以個人認為最大機會係city
有錯請指正
PS唔好灰心住 我諗都有機會見你sem4追到上去 直接派direct offer嘅

咁應該其他科都係一樣玩法

咁有interview+under review呢？

感謝巴打 我諗offical今日都接左好多過問一樣問題的電話

唔可以話冇希望嘅 我最壞打算係gap yr

global supply chain 係polyu 嘅

姐係sem 4追得返上去都仲有機會有direct offer?
係要去返3.5以上？

請問一下bu hrm岀左offer未？
2月尾in完到宜家都冇消息

BU offer God

呢d我唔清楚呀
但唔博下就真係乜機會都冇

Cityu 中文 offer god
幫fd拜埋BU HRM
fd好努力讀書唔想佢無offer 求保佑

Edu psycho 幾時岀

Admission office 電話黎

唔好喊呀喂
我都in咗呢科
未轉status炸
身邊朋友都冇人轉咗
放鬆d
加油呀

Database都係講gscm cc要condi3.5 我都準備緊interview

有冇city nonju tg group link?樓主果個load唔到

你本身有冇gscm interview 先, 佢個interview 係今個星期6

就係乜interview 都冇啊

POLY AGEING OFFER GOD

無事 應該聽日先轉
我朋友報左5科但未有offer，今日收左3封同樣既info.day email ，激到佢彈起

長腿爸爸講得啱呀

巴打講緊邊科？

我有3.5但冇考過DSE 冇full cert

我yr1 未收到

我BA都系冇interview但係under review
上年d人話in過BOM唔洗in BA
但今年身邊d frd兩科都有interview 但我凈系有BOM interview

city acct先係咁
冇INTERVIEW ,佢會轉你做under review ,最後= unsuccessful

呢個問題困擾咗我好耐
我決定聽日打去city問

有人問過under review 代表咩。個staff話「即係睇緊你個申請」

多謝edu offer god

嗰日有講過你個case 有人email問點解冇2nd 應該就係衰中文2咗

邊科?

Cityu telegram 唔work no,入唔到

樓上位仁兄
你又做乜野呢？

city mkt offer god

我interview個陣勁緊張諗唔到point講得好少野
仲要太耐無講英文卡住曬
In完都心諗一定玩完啦
點知竟然俾我等到有offer
所以唔好咁快灰心呀
等一下仲有希望架 加油撐住

巴打 係唔係area of interest選ME?

利申 都係 year1

入唔到cityu 個telegram group ar ching

但我有2nd 我冇任何公開試成績 系用毅進升翻副學士

多謝你呀巴打

Quote乜

咁我唔清楚啦 或者毅進唔同計法

City ppp Offer , poly spa offer

毅進QF當5條2
都係冇full cert 呀

我都唔過3.4但我連interview 都無

唔好quote咁大段野
阻訂嘛

咁佢嗰日真係咁講嘛

Ching加油 見你拜左好耐

我in個時系講成績差會派AS1驚跟唔到
話好多人升上yr3 會fail好多科

屌你老母點解management呢科可以尻到咁 你一係就統一晒問題既類型一係就咪撚in啦 個條閪佬Benjamin問撚埋晒D極難既時事題考起班人 但另一邊其他interviewer就問埋D濕尻野咩你想做咩動物 應唔應該定立standard working hours 乜撚野如果你有支魔法棒你會點提升香港人生活質素 心諗我真係屌你老母 咁樣公平咩？？你明知non jupas商科interview咁撚重要就咪撚亂尻咁黎啦 city department of management我屌你老母

Nonjupas真係任佢地玩 撚狗咁

屌我連in既機會都無 就咁食咗我兩舊水

City offer god
Bu offer god
Poly offer god

等待呢一個階段好痛苦
自問成績差 但經已好用力
唔需要多
只求一個offer
希望大家都有一個想要的offer

終於趕起份deadline 上來拜多拜
雖然咳到想死又好灰
但係多謝為我打氣嘅咁多位
見到好多人好似我咁捱到崩潰 各位支持住啊！！！

希望大家收到想要嘅offer！！！！

最後要拜幾拜 希望聽日in CU順順利利！
CU interview god

其實city派offer係用sms+email 好少打電話

24號就briefing
如果真係好想入bm
試下衝埋今個sem gpa 可能n手飯會睇
我in得咁差應該都係靠4.2X gpa先有機會入到

講真 如果抽中D咁既濕尻題目 真係實食冇痴牙啦 屌你老母Benjamin問你老母時事題咩 我黎讀書架 你估老奉睇咁撚多新聞咩 出撚到咁難叫人地點樣表現得好啊 on99

只可以講 NonJupas係一個黑暗 毫無統一準則嘅遊戲

我in CITY BOM系講一個關於operation mgt recently news
即場死

offer god
interview god

聽日in poly
in完考midterm 完全冇時間睇
后日又有midterm
星期日兩份deadline
就要崩潰 時間好難balance

CITY OFFER INTERVIEW GOD
BU OFFER GOD

同意 玩得nonjupas就無公平可言

介唔介意分享下問左啲乜問題？
用英文in真係好驚啊

求city mgt offer god

求bu hrm in左成個月都冇消息 直接了斷我就算啦

多謝offer god
繼續幫我朋友拜interview god

幫手拜晒所有人既 cu offer god

聽日in poly希望生生性性 poly interview god

大家都要收到最想要既offer
呢段日子好難過 但相信只要有努力過 一定會有回報
仲要心地都唔算差 一定會再繼續做多啲義工幫更多既人

我識人真係會放加油啊頂落去

我in個陣都係問呢兩條 收左offer 其實呢兩條上年有人話問過 而且關mgt事

收29 每年都係 有少冇多..

聽朝in poly順順利利 poly interview god

唔係話個d問題唔關mgt事 而係相對上實在係太簡單太易答 時事題佢係問美國話要「American first」你覺得香港應該要點react? 一黎佢同management冇乜關係 二黎難其他問題成條街 想點？

BU offer god

UST BM你見唔見到我啊

CITYU BANL/POLYU ACCT一定要派offer比我男朋友呀

bu hrm god
poly management god
city im god
city management god
city ba god
我會認真讀書啦 快啲比offer我

有啲興趣知Poly AML今年幾多個人爭一個位
利申：AML第一屆學生

poly offer god

其實city acct 同finance派緊interview未 冇消息 利申cgpa 3.7

CityU Management Offer God
求下你俾個offer我啦
我會俾心機讀書㗎

Ai I know that feel gayau

City acc今日派埋offer finance 就好似乜都冇

有人收到offer嘅科但係連in都無得in係咪含撚
Btw bu poly city 俾個機會我呀
Offer god

訓前一拜 希望city mgt比個offer細佬我啦

Ching又多個offer

4.2x

你幾多科A +㗎

我有同學唔洗interview直接有finance conditional offer
但我仲系application submitted

點解唔洗in都有offer
同埋佢擺係1st/2nd choice?

Total 15科多過一半A+

佢一定得㗎

加油啊 唔好灰心

Offer god 求你比個offer我
我會比心機讀書架啦
City banl im mkt offer god
Poly cu hm interview god offer god
依段時間真係好辛苦好難捱 好大壓力日日都訓唔到咁

我in個時有d講左一大輪都未講到個point,
有d講左一半諗唔到講咩。
講名個時傻傻地重複左三次自己個名
好彩都有offer

一拜再拜edu offer god
係我on9，email打漏字
對唔住offer god，你大人有大量，原諒我

Ching想問你邊間cc cgp幾多

唔係有啲用中文咩
全英好驚啊

你睇spreadsheet, ust bm 2月28收到direct offer個個

嗰陣student helper唔係話 兩個禮拜先有消息咩

同你一樣揀ME yr1

加油 希望一齊收到啊！

Bu entre係咪出咗啦
見到database有人填

你個fd gpa幾多

poly istl interview god offer god

poly acc interview 加油
齊齊入poly

City有分preference既咩？

puly u offer god
city u offer god
bu offer god
每日一拜 只求有u讀 唔甘心讀得辛苦乜都冇呀

City mgt interview + under review 係咪冇機會有offer

清上年in 完幾耐先派offer?

Edu 遲左報main round
有冇人知幾時會in late round ?
Interview god
Offer god

Bu hrm offer god
好想有書讀

poly interview god offer god
等陣in poly一定要生生性性順順利利

Offer god
CityU Interview god

Acct?

Cu pac offer god

有既即刻放下個ust出黎俾大家

Poly AML Offer God 我會生生性性 努力讀書

city中文 offer god

Bu hrm offer god
Polyu interview god
City interview god
Lingu interview god
幫男朋友拜埋
City Chinese offer god
Bu Chinese offer god
HKu interview god
Cu interview god
Lingu interview god

Offer god 希望快啲見到你

PolyU itc offer god

hku ba offer god
bu chin offer god
City chin offer god
Edu offer god

City bu interview god
Poly offer god

有offer 就得啦

有無人星期六in poly shipping , 求同路人

City ppp crimin幾時出Offer

屌你老母polyu 食屎狗 3.7 都冇interview 食撚埋我d錢 屌你老母我比黑衣我都冇咁撚嬲你老母垃撚圾

CU interview god
希望in得順利，唔好in到一半喪咳我已經滿足
求下你啊interview god

Cityu MGT offer god求下你比個offer我
我會比心機讀書

Edu Status轉左conditional offer 但都係要月尾交留位費 但係多謝offer god

邊科

City mgt Offer God
Poly AML Offer God

漢語第二語言?

同問 求解答

巴打 幾時in ?

Finance status仲係application submitted

Ching報左咩科

ust 15號

我都係15

In完poly算幾順利 多謝interview god 希望有機會食n手飯offer god高抬貴手
希望個個都有offer interview順順利利

我都15

UST BM OFFER GOD
一定要比男朋友！！
POLYU ACCT OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD

希望朋友有city offer
Offer god

BU 社科 interview god offer god
City AIS interview god offer god

btw 你果組問左幾條 我果組問得一條

2條 佢無端端cut我都嚇親

好想繼續讀啊
Edu 遲左俾錢 入左late round (大概2月頭俾錢）
到底幾時有interview
有冇人都係late round 入eduhk 架？

我地都唔係講左好耐 講完一條就叫我地走 係咪姐係我地講得廢

疊聲疊到仆街

相認post

我果組d人唔係點爭講野

你地幾多個人一組

睇新聞係基本架喎

講得一條又真係少 個professor咩名

佢12號問leadership problem 齋吹水

冇留意 一男一女

祝我朋友入到bu啦
offer god

City offer god
BU offer god
Poly offer god
Lu Offer god
Edu offer god

6個

咁慘

屌佢問題唔統一都合理 但屌人問時事就唔撚make sense

有冇人知poly in完之後幾耐會出offer

HKU中文都無interview
CU應該13號IN完就唔會再派

In 得唔錯 polyu offer god

1-2星期

跪拜edu offer god
Cityu interview god
lingu interview god

點解個個都in 得唔錯咁既
高抬貴手啊ching

Agger 商科問時事好基本

中大ce offer god 4年我都肯嫁，你收我就得嫁啦

你呢

7個

過多1-2個星期既星期四咪知

Offer god
Bu PolyU CityU offer god

幫朋友拜拜CU OFFER GOD

幫朋友拜cu 想做roommate

啱啱收到edu bafs direct offer
唔係最想要但都好開心
希望呢份幸運可以分比大家
大家一齊收到想要嘅offer !
跪拜 city mkt im offer god
Bu mkt offer god
Poly mkt offer god

in完poly啦
繼續拜poly offer god

Offer god
高抬貴手 俾莘莘學子完夢

City mgt 派曬offer 未 ？

想問下咁多位巴打 我喺咪要再考多次2019dse中英囉lvl3先可以升番上UGC?
利申 2017dse廢j 中英lvl2

考返最好 非三大 高gpa都勉強夠

Interview God 求眷顧

祈求city poly interview god

仲有midterm呢 fml

留意下時事真係好基本

唔該曬ching

PolyU Itc offer god
BU IM interview god

Poly itc offer god
City im

Offer god 傍偟

Poly spa offer就快deadline要交錢
但仲諗緊cu gender studies定spa好

Bu d Bba 科係咪未派offer
未見過人收到

13/2 in完hrm

eng offer god